[屬性剋制]終於知道點解連登仔會比藍屍食撚住

因為移民連登果班，係高登入面最撚軟弱不堪果班
頂唔撚順高登d熱狗就走佬
但事實上藍屍5毛只係比到惡撚過藍屍既熱狗或本土派剋制

結果呢班軟弱不堪既女人型黎到連登，係冇人cover既情況之下就比班藍屍sm

現實一個何君堯已經KO成個泛民
網絡幾個藍屍已經KO連登仔

泛民與連登仔, 不要分那麼細, 大家都是女人型